譚文豪再撚狗 守門警員被投訴課警長抄牌

【阻攔巿民投訴警察？】
剛剛再就警員濫暴同委任證問題去灣仔警總投訴警察課落口供，由於唔係第一次去就直接前往堅偉樓入口。當時有3名阻塞入口，而當我禮貌性問「呢個係咪投訴警察課入口」時，警員更確鑿地回答唔係，亦阻止我進入。

我立即致電同我事先約好嘅何警長確認，何警長喺該門口出嚟並表示該入口係去投訴警察報案中心。何警長表示唔知3名警員點解喺該處站崗並誤導巿民，稍後佢重新入內請鄭警長處理，我即時要求鄭警長投訴埋呢3位警員。

唔通3位駐守灣仔警總嘅警員會唔知自己站崗守緊咩？我呼籲警方唔好試圖阻攔巿民行使公民權利投訴濫權警察，咁做只會引起反效果。

投訴警察課地址：
香港灣仔軍器廠街3號堅偉樓附翼地下投訴警察報案中心

#單單613添馬公園陳警司整隊無配戴及唔出示委任證
#一條片足足要投訴11個警員
重溫：

好撚嘢 警察抄返警察牌

到底智商有幾低先會扮唔係投訴課？

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

大家知道可以去邊投訴啦

低能狗

嗰三個守門警個樣好似比訓導主任話要見家長咁

好撚好笑成件事

有冇片睇

香港警察幾時先可以唔再係一個笑話？
拎納稅人啲錢出糧比呢三個廢柴

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

門口狗都做唔掂

屌 俾自己老細當面屌 醜撚到

我都想睇片
警察抄警察牌既場面幾難得

譚文豪都唔識？

啱啱放監？

佢哋會唔會係唔識字？

感覺班狗打緊寒戰

譚文豪型到爆
睇下張相
啲狗幾無地自容

扯貓尾姐

「我即時要求鄭警長投訴埋呢三位警員」

push

屌你就嚟笑死

文豪幾型，相比下，啲狗好樣炳

自柒不可活

我愛大文豪

Push

乜料? 70年代呂樂哥?

投訴課唔係自己人
佢地要做野搏表現升職就要食狗血饅頭

做樣比你睇啫，你以為抄完真係有用？

唔好咁天真，無一隻狗係無辜的！

笑咗
啲狗根本就係張開眼講大話
點叫市民信佢哋

呀sir Madam扯貓尾唔洗你教！

屌你老味，訓撚醒未，門口狗都做唔掂，樓下看更都醒撚過你地，仲要𢭃成二雞幾人工，垃撚圾

睇得佢地太高

12699

好心啲犬啦
仲好意思出post要求國泰炒咗個義士機師
你以為考機師同考警察一樣咩？
人哋好專業嫁

玩埋啲低能野
唔好再請會考0分啦

係未又想比人守出生點啊

無眼睇香港驚賊

譚文豪真係好撚型

如果有片實笑死

有無片

真係好撚蠢
唔係扮

柒撚到

原來有片

警察抄返警察狗牌

【8.2攪珠結果】今日嘅攪珠結果係...

點解啲警犬講大話當食生菜嘅

呢度係咪狗竇

睇下人哋點撚狗放鬆一下啫
無話警犬無辜
黑警要死全家是常識吧

你知唔知你班龜少左咩？

提示：

不如發起警察投訴日

散仔就含撚啦

何警長係白警？
好擔心佢安危

呢幾隻散狗想同譚文豪玩

唔玩低能嘢就唔係香港警察啦

毅進狗弱能

太撚好笑。柒到一個點

笑到

好柒啊

如果譚文豪全程講英文
啲犬聽唔聽得明？

抄完班狗撚會做野啊 咪玩我啦

即刻同我入黎 唔準當義士condom

低能毅進仔

無限投訴，現場違規再投訴，沒完沒了

男神

感謝警隊提供笑話一則。

屌你老母

警員編號: 12699
姓名: 黃耀宗
職級: 高級警員
類型: 正式錄用的警察
資料來源:

傻鳩 自己做臭自己 真係笑撚死人

笑左

究竟當初係邊條撚樣建議最近學歷係毅進？

柒到仆街 屌你唔識字我都算 連腦都無 真係笑撚到我仆街

又改名

有雞先定有蛋先？

起碼俾人開過FILE 呀，仲要係立法會議員投訴喎

有無片睇 好想恥笑下

一定要幾個人1team
一陣幾千人又落閘架啦

片

譚文豪會唔會覺得好冇癮啲對手咁低質兩三下功夫就玩完

咁會唔會成世都無得升職嫁？

譚文豪型撚到

On9，緊係自己友啦

佢落閘又可以投訴，邊度可以投訴警察投訴課？

-》 -〉

呢啲小事都要與民為敵
condom仔仲未知自己最後一定會被清算?
支共一清算 你班犬一定慘撚過被人民清算

又撚狗

根住投訴警察投訴課再落閘
下一步點做？

低Ｂ到咁
俾把槍佢

冇得升

弱撚智

梗係自己友啦，但太on9 唔屌唔得

香港市民每個月要俾至少九皮嘢養呢三隻垃圾

廢老保安都會尊重自己工作呀... 毅進狗連依啲野都講大話

真係好撚弱智

叫人唔滿意可以去警察投訴課投訴
點知連個部門都封埋唔比人入

全部都無柴

唔知佢地比老頂抄牌個時，個心諗緊咩

拍緊笑片咩

可能以為譚文豪係office友
你知啦 啲犬又要叫雞又要打市民
咁忙邊有時間睇新聞

為權貴獻媚護航，柒撚到

d狗以為撚完人點知係人撚番轉頭
仲要被人抄牌
好撚柒

三條On9 仔 好撚柒啊 躝開啦屌你老母

好想幫譚文豪含撚

可唔可以唔好咁柒
就嚟每日都有一單笑話新鮮出爐

花式撚狗

機乜嘢師，係機司

係個高級既行出黎叫果三隻藍衫狗自己抄低自已個no. 交去比佢，好笑到仆街

同叫你去投訴但又遮委任證又遮眼一樣道理

柒到

好心啲散仔咪撚咁弱智比高層點啦

連投訴都唔比
黑警屌你老母

扮唔係投訴課係咩玩法

飛機師

真係話佢地弱智都高估左

如果咁都唔知
真係智力好有問題
連智障都請呀
冇撚野呀

完美反映佢哋智商

笑撚左

睇字都覺得有型

何警長

有四隻犬負評咗
估下係咪被抄牌嗰三個加鄭警長？

錯禁負皮
抵撚死

唔係都答得出 人地上你官網check當場剝你棚牙都得啦

無限輪迴

弱智嚴重定智障嚴重？

笑撚死想點啊

Pish

毅進狗好撚柒

柒少陣啦

真係差唔多，考完dse都未識四捨五入，搵個弱智去比都影衰咗個弱智

撚狗

笑下過下癮就算
都唔知抄完係咪真係有懲罰

你覺得果3隻門口狗邊個叫佢出黎柒？

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

一隻公關技巧比較好嘅狗乸又畀人當係好人了

撚得好

話佢地智障都侮辱左智障

文豪bb

無一隻狗是無辜的
全面恥笑警犬就得

喂啊 好正啊

做戲姐，抄完轉頭就掉左佢

對住議員就收晒皮

推

成世行咇

三條 on 9 蛋散

其實我好想睇下，
如果有數百市民排住隊投訴排到出街，
d傳媒會點寫
同d警會點做

屌你死傻鳩
諗住撚啲議員
班狗真係無撚腦

又衝出黎柒

笑死

on 狗

唔係captain tam撚狗，係啲狗攞黎賤

你點知佢寫真id

即係連狗屋都係造假

無片？

中文程度有無中一
仲要dear sirs

唔好出黎獻世啦 笑撚死人咩

光復香港，時代革命

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

又咪抄完當冇事發生

阿散仔你邊喂啊 on99

8.5 全民三罷

呢三條粉腸

係中英程度有無小六

柒到無眼睇
仲要出兩皮幾俾班友？

如果普通市民都可以入去投訴
咁搵日認認真真排隊
唔知警察投訴課辦工時間有幾長呢？
一齊投佢老母

個高級既叫佢地自己抄，佢地無抄/抄錯你估佢仲搵唔搵得番佢地出黎

唔好以為好好笑啦，人地個個都識玩手段

係呀 你同我同廣大市民都有入出佢份糧嫁

爽L到呢
投訴埋無戴軍帽

有冇片

智力水平要超越下限先做到警犬

投訴有無得拎返報案no.嗰啲㗎？

咁撚驚去深圳機場搭啦
搭大陸機睇下邊個驚啲

唔鍾意飛機佬，不過佢撚狗能力黎講絕對係議會number one

譚文豪應該有mark低no.既
相都影埋 對返no.有幾難
放鬆啲啦
無人覺得可以對呢三隻狗作出懲罰
撚得咁正咪笑下囉
唔係仲可以點？

柒到呢

自己抄自己牌會唔會抄錯架狗狗唔識字

毅進仔原本都無咩野
而家搞一搞，搞到警察投訴科警長抄低編號
一世無得升了

片呢？

死黑警

推到有片

重要想呃譚

偽進仔政治冷感，唔識佢好正常

呢到無人識你呀

大陸嗰啲比人捉到喺機艙入邊飲酒

對住佢張相，發射吧

元佬黑社會出港島，好心唔好出黎柒啦

就係唔想咁，成件事係好嚴肅，一啲都唔好笑

特別係有啲人share左啲荒謬既事出黎，大家圍爐笑完就當自己贏左

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

柒到唔敢睇

又唔係比字佢睇，就咁問咋
理解能力低到同弱智冇分別

自己抄自己牌
=============
光復香港 時代革命

好型

推
黑警 冚家剷

自己抄自己牌

有冇Link

無白警架
唔好ff

到底班狗柒夠未？

撚到

今次投訴到2046都仲得

大快人心

哇，Dear Sirs、飛機司
屌，以後咪撚再話毅進等同中六學歷啦中六都唔會錯呢啲啦

估計有黑警高層指示

偽進仔

弱智都可以做黑警？

757d

進擊的和理非

佢地唔通以為講大話就可以打消議員去投訴嘅念頭

撚captain真係戇鳩

毅進仔差唔多level la

柒到核爆

屌你要個主任做撚到野先得㗎

點解可以on9成咁

立法會議員親自去投訴都想敷衍了事
普通市民去投訴真係隨時俾佢地暗角打鑊

叫撚左你班毅進仔讀多d書 等你班蠢仔冇咁蠢 係咪衰 又柒左啦

抄完無事何樂而不為
不過肯做下樣都好事來

7到一個點

dear sir之後打返中文
點撚危險啊 掉你出飛機咩

應該唔係同一個人
高級警員係一柴, 唔可以降級

呢三個以後一世守投訴課門口！

如果個位唔係譚文豪 係普通市民
一早俾班狗打撚死左

依個真係要推

咁又唔好集體炒車... Dear Sir"s"其實無問題....問題係佢上款英文，內文中文，又飛機司又剩，先係問題。d官話通識教育有問題，照我話，毅進教育先係出事，基本書信都寫到垃圾咁

有腦都唔做狗喇

比白痴高小小、但比普通人低好多、

lm

不過依家警察同我地咁對立，投訴都會不了了之。

無知一問，監警會同警察投訴科邊個有用啲？

一向覺得譚型到爆炸

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

呢單野真係好好笑 順便投訴埋佢地

你地抄低自己個UI比我

點解佢地可以咁on9

啲警狗真係好on9

btw錯手負評

真係正宗拿屎上身

以為自己咩新鮮蘿蔔皮？
議員係你三個散仔得罪得起架咩？
毅進仔真係冇腦

正確黎講 係三萬個廢柴

笑撚死

冒警?